當網絡暴力成為了正義反制的工具

當香港依家已經俾人趕上絕路，曾經ga高登/連登起底組去咗邊度?
高登/連登起底組可否合作一次
聽聞淋病有兩個仔係英國，其他高官都有親人在國外
有無人可以搵到?

推

如果揾到佢地嘅仼何社交帳號，歡迎大家去問候佢冚家

最好係佢地啲朋友圈入面宣揚